<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
	<channel>
		<title>RSS Jorge Francisco Reyes Castilla</title>
		<link>https://github.com/JorgeFrCastilla/id.github.io.git</link>
		<description></description>
		<language>en-us-es</language>
		<copyright><![CDATA[ Jorge Francisco Reyes Castilla ]]></copyright>		
		<item>
			<title>Tecnología contra los pobres: cómo Países Bajos señala a los barrios humildes</title>
			<link>https://www.elconfidencial.com/tecnologia/2023-04-17/tecnologia-contra-los-pobres-como-paises-bajos-usa-big-data-para-senalar-a-los-humildes_3611181/</link>
			<pubDate>Wed, 02 Oct 2002 13:00:00 GMT</pubDate>
			<author>jorge@gmail.com</author>
			<category>Tecnologia</category>
			<description><![CDATA[ 
			<h1>Tecnología contra los pobres: cómo Países Bajos señala a los barrios humildes</h1>
			En la ciudad de Zaandam, al norte de Ámsterdam, se alza un enorme bloque de viviendas de aspecto anodino y 14 pisos de altura. En el edificio, bautizado como Brandaris por el estudio de arquitectos que lo levantó a finales de la década de 1990, residen muchas familias cuya subsistencia económica depende de las prestaciones sociales del Gobierno de Países Bajos. La de Yara es una de ellas.
			]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>7 redes sociales emergentes y desconocidas que podrían destronar a las gigantes</title>
			<link>https://www.elgrupoinformatico.com/redes-sociales/redes-sociales-emergentes-desconocidas/</link>
			<pubDate>Wed, 02 Oct 2002 13:00:00 GMT</pubDate>
			<author>jorge@gmail.com</author>
			<category>Tecnologia</category>
			<description><![CDATA[ 
			<h1>7 redes sociales emergentes y desconocidas que podrían destronar a las gigantes</h1>
			Facebook, Instagram, Tiktok y Twitter no son las únicas redes sociales que existen, aunque sí son las que mejor marketing han tenido y por eso su popularidad, pero te vamos a contar de varias redes sociales emergentes y desconocidas que fácilmente podrían derrocar a las más populares.
			]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Así es como las redes sociales benefician pero también perjudican a los adolescentes</title>
			<link>https://computerhoy.com/redes-sociales/como-redes-sociales-benefician-pero-tambien-perjudican-adolescentes-1203152</link>
			<pubDate>Wed, 02 Oct 2002 13:00:00 GMT</pubDate>
			<author>jorge@gmail.com</author>
			<category>Tecnologia</category>
			<description><![CDATA[ 
			<h1>Así es como las redes sociales benefician pero también perjudican a los adolescentes</h1>
			Las redes sociales y su impacto en los jóvenes es un tema que lleva años discutiéndose. Una educación digital y un control por parte de las empresas de estas aplicaciones son la base para evitar la repercusión tan negativa que tiene para muchos de ellos.
			]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Escrivá, el ministro tuitero</title>
			<link>https://elpais.com/economia/2023-04-16/escriva-el-ministro-tuitero.html</link>
			<pubDate>Wed, 02 Oct 2002 13:00:00 GMT</pubDate>
			<author>jorge@gmail.com</author>
			<category>Tecnologia</category>
			<description><![CDATA[ 
			<h1>Escrivá, el ministro tuitero</h1>
			El responsable de Inclusión, Seguridad Social y Migraciones contesta a sus detractores con extensos hilos en Twitter. Normalmente son explicaciones técnicas sosegadas, pero a veces critica la “ignorancia” en los argumentos contra él
			]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Los memes que inundan las redes sociales por la última campaña de la DGT</title>
			<link>https://www.motor16.com/noticias/memes-inundan-redes-sociales-dgt/</link>
			<pubDate>Wed, 02 Oct 2002 13:00:00 GMT</pubDate>
			<author>jorge@gmail.com</author>
			<category>Tecnologia</category>
			<description><![CDATA[ 
			<h1>Los memes que inundan las redes sociales por la última campaña de la DGT</h1>
			La última campaña de a DGT ha inundado las redes sociales de divertidos memes. Si has viajado por carretera esta Semana Santa, te habrá llamado la atención una de las últimas iniciativas de la Dirección General de Tráfico (DGT). El recurso que ha usado la DGT en sus carteles luminosos, ha sido muy sencillo y, a la vez efectivo.
			]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Utah se convierte en el primer estado de EE.UU. que restringe el acceso de los menores a las redes sociales</title>
			<link>https://www.bbc.com/mundo/noticias-65069803</link>
			<pubDate>Wed, 02 Oct 2002 13:00:00 GMT</pubDate>
			<author>jorge@gmail.com</author>
			<category>Tecnologia</category>
			<description><![CDATA[ 
			<h1>Utah se convierte en el primer estado de EE.UU. que restringe el acceso de los menores a las redes sociales</h1>
			Utah se ha convertido en el primer estado de EE.UU. en exigir a las empresas de redes sociales que obtengan el consentimiento de los padres para que los niños y adolescentes utilicen sus aplicaciones.
			]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>